隻揪黎講 波台邊位會員可以出去同19450阿sir抽

首選：世清
次選：N_Ben
特選：佩雷斯主席 酸死佢

我有玩開mma

N_BEN唔得啦，佢玩暗器架

你抽達哥點睇

咩事

牙泥 平時屌開狗佢

鳩sir

盧神

金十

佢唔屌咁低質既狗

你夠世清勇武？

宇清都得啦 邊使叫世清

佢一拳一個

蓋清呢

當年宇清比世清打到縮左入老母個西度

蓋用高科技干擾

世清成身gear

想撚狗了 🚬

米屈
佢真撚狗

建議每個狗竇出一個代表 比19450揀啦

唔好話我地波台大蝦細撚狗

是但一個都打撚死佢啦

曼區派羅蛇 狗咬狗啦

你代表疤區定猁區啊？

小妹著bratop打氣☺️

哥狗呢隻野獸呢

著羽絨得啦

你俾狗屌算啦

我唔屌狗
波台我幾乎係最好揪

佢地有train開博擊。邊夠打？

波台求其搵個2打6都一拳一隻啦

其實我都覺
班警察見到你一定驚

你條廢物

你都係

啲偽進仔 我一拳一件啦

米𨶙25啦

破左青未

我一定抽贏

你食咗屎嚟牙 把口咁臭

波台狗全部垃圾

佢分化狗

波台大和解？

牙dost
佢識英文 撚狗

咪𨶙屈-。- 兄弟爬山 關心下泥妖刀吾得